有無人曾經有過一段刻骨銘心既暗戀

突然間諗起學生時代暗戀過一個女仔足足暗戀咗九個月到最後都係無開到口

暗戀條女成年，一年後佢見返唔記得我係邊個

幼稚園鍾意一個女仔
小四同佢同班
雖然之後疏遠咗

我隔咗幾年同佢講我之前暗戀過佢9個月
之後佢答我點解你唔開口

。。。好刻骨銘心

未試過 細個我對異性0興趣 只係鍾意打gameboy

三年 中456

長情

有中1-5
格咗好幾年 我係街撞到佢，仲約到佢

有撚用

Game boy
🙄
今年貴庚

4年 非常難忘 但最尾都冇開口表白

互相暗戀但冇出聲
去到中學grad 之後大家講番先知當時互相暗戀
但當時佢已有男友了

唔好俾自己後悔

2x

我9個月咋

I know that feel

其實曖昧點解唔試下進攻

負皮左 九個月都拎出黎講
我至少兩年，都好少同人講

足足九…個月
以為九年